今日啲空氣差到咁...不如試下呢個方法

手動呼吸模式ON
.
.
.
.
.
.
.
.
吸氣
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
吸氣
.
.
.
.
.
.
.
.
吸氣

就係你搞到空氣咁差

減少呼吸

答案係A cup, 因為空氣(胸器)差

為你地好

時刻關心你